6月11日 現場報導

現時如何？
有冇手足係現場